呢首歌嘅mv有Jessica咁大件事冇人講？

美中不足嘅係如果搵 kayan9896 好好多